各大健身室價錢 (6)

各大健身室價錢(5)

祝各位巴打愈練愈大隻！

1001果個唔開po

咁報名係咪要經網上留contact ? 但想去睇下環境先決定

Thanks! 你知唔知地方大唔大？

未正式開幕，我冇入去望過，不過睇相都幾大幾開揚！你可以whatsapp佢時問面積幾大既...
[url]

唔該晒....明天whatapp 問下先

有個咁既post太好啦
可能有人問過 太多留言追唔曬
想問24/7 幾錢一個月? (全部分店都去得?)
有冇key費用( 如果有 唔玩有冇得refund? )
有冇綁約?
去邊間簽最著數?
會唔會好似anytime咁 頭一個月只可以去簽約個間玩?

頭三個月冇得full club

咁仆街？咁真係要撞正方便自己附近開分店去join至有著數，否則如果我住柴灣、金鐘返工，貪D2個presale優惠而要頭三個月山長水遠過去，其實都除精有笨！

我近排都留意緊
問過24/7 1month/$998 ,6month/$698, 12month/$498
我諗間間都呢個價 要簽約
另外就聽巴絲講頭一個月只可以去簽約果間
暫時考慮緊灣仔 銅鑼灣果頭

想問 有冇3個月約 黃大仙/九龍灣既gym

想問24/7 幾錢一個月? (全部分店都去得?)$498、係
有冇key費用( 如果有 唔玩有冇得refund? )因為用支那臉容識別系統入場，所以冇
有冇綁約? 12個月，過後冇約，逐月俾
去邊間簽最著數? 未開張，做presale優惠時候分店，額外送兩個月
會唔會好似anytime咁 頭一個月只可以去簽約個間玩?唔記得頭一定兩個月只可去簽約果間玩

黃大仙Go24，冇約逐月俾，但入會要俾$1000按金同$150匙費，按金於你退會時退回..

想問價錢大約係幾多

月費$599

p 記執未？我張約去到24年，近排cold call 不斷wo

有冇今去開沙田P記 幾個月冇去依家多唔多人 想去返

最尾個問題，除非你係join 未開張，做presale 而有額外送嘅優惠要喺簽約嗰間玩，佢係冇限的
簡單啲講你去現有任何一間join,都可以即刻去任何一間分店

利申今個月join 左24/7

想問下九龍灣係咪有間$420一個月，可以逐月pay既gym，叫咩名

哦，即是如果join間冇優惠舊店，可以即時於所有分店玩？
咁如果join未新張presale新店，送果兩個月一定要本店玩？咁係計第1、2個？還是第13、14個月？

最近石門有呢個新開張優惠，但都係送一個月
冇留意邊間會送兩個月咁多喎

南區唔計康文係咪得香港仔24/7一間？

唔該ching

其實24小時黎講 498都算平

呢個價OK 不過最緊要係近自己屋企/公司 可以KEEP住做

用極咪最多果兩、三個鐘，如果自問唔會半夜去玩，就唔好盲目追求24小時，因為除Go24外，呢類場平均都係比較細間，器材亦比較少，同Physical、Goji、Pure大場兩回事，而且前兩間亦唔使五舊水月費，都係果句，揀間最方便自己屋企、公司！

Physical $173/month, 4-year plan

師兄，我諗選擇24小時既其中一個最重要因素係無人sell你呢點去大場平係平，不過比錢買難受呢

唔該哂

我上星期五晚去過，一般啦！ 你都未見過真正多人，想當年雅蘭加州時期，一張flat bench同時五個人輪，一人一組dumbbell press / fly，排隊沖涼，條龍超過十人... 夏天放工時段間間都多人架喇，你唔厚面皮要求share，基本上唔使玩！

唔好客氣，大家都係健身友，邊計得咁多！

巴打新手？ 有冇興趣一齊

24/7 好處係無reception ，自出自入，隨時玩，又無pt 捉住黎sell

P記未完約成年之前就已經狂叫人簽十年廿年...

除非係上團體堂，又或者要sauna
傳統gym應該都無咩人會再去

求半年P記PLAN
真係半年得, 之前有免費GYM

有冇爸打 share下pure咩情況？
見佢一次性比24 個月，唔知幾錢
現場應該冇sales架可
之前報anytime冇人煩住真係差好遠

攞優惠先要頭一個月喺簽約嗰間
無攞優惠即時all club

除P記，有冇邊間做到$200-350/m?

除左人多同細 應該都冇

400樓上
有既，鐵館囉

咁可以去一日體驗既

咁又係，所以我都係提人如果有試玩(24/7有一日)，就最好揀次自己玩既時段去試，覺得ok至join，雖然早鳥係presale未開張，但去其它分店試，夏天情況都係差不多！

聽師兄口吻好似negative

請問7/24係咪無locker同沖涼？

thx巴打

想問下新浦江/黃大仙果D有無免費locker&6點到多人?

仲有浴室係咪要等好耐

師兄 想問下如果朝早7點幾去既話多唔多人
我附近得247 5分鐘去到
最近就P記要半個鐘先去到
再遠啲9個字先有go24

你講緊邊間分店先？

屯門

哇屌
屯門係我去咁多間體驗最差

點差法 住屯門想join

長時間多人
Rech 同bar 9成要排隊

加上 重訓個邊既距離好小

如果好早去呢
我平時6點幾起身 7點做gym
做完食埋野返工返學

呢個我唔知
我去過2次姐

通常啲場係早去少人定夜去人

一定有班大大隻操1-5
之後收工個班就7點打後

日頭應該冇人同你爭

咁我去報啦 反正我要返醫院做野要勁早起身
fit曬

有無師兄知有無d gym romm 抵玩既逐次收費?
因為自己買左bench 同一set 啞鈴係屋企
平時可以係屋企做
係有時想做 deadlift/squat個啲既時候啞鈴就唔夠重
如果有啲抵玩既逐次計就好 操腳個日可以去一去

想問多次，九龍灣有冇3個月既gym room

康文署

想問下荃灣有無邊間有3個月plan或者每個月計？問親都要6個月起跳

單腳做咪得

九龍灣好多間，dm問吓就會有3個月嘅價

Pace fitness

24/7同Snap就開

仲有間逐日/月計，不過搵唔返...

都得
但deadlift唔到

問過24/7同fitness 兩個價都偏貴
Physical個d係咪一定唔好

如果推胸輕鬆兩餅 deadlift輕鬆4餅都應該冇pt夠膽走埋黎

要一黎就畀4744 半年

我只係一個肥仔
Thank you 巴打btw

而家要預繳半年？ 年尾時個師弟轉過黎，仲係第一次俾$1749，但Go24有半年預付同一年預付會員(好似係送多一兩個月優惠之類)，會唔會係呢類？還是已經改制，新入會最少交半年？

屌啦 以前做開Physical 次次去都有SALES PT 騷擾
你態度差屌佢,佢又覺得係客錯

前排樓下開左24/7 夜晚11點都可以落去跑步
24/7冇sales同pt
都係果句 睇下你自己需要

咁都要咁啱你屋企/公司附近有，如果我屋企附近有，唔使搭車去，其實都唔會考慮係P記還是24小時，甚至係Pure月費過千，都第一時間狗衝！近自已，永遠係優先考慮！

想請問有冇石門既gym room 介紹？

次次都大大聲屌佢老母，睇下佢有冇面再r 你

有次佢搵其他PT 一齊反屌我

就係果次冇再去某區,其實區區唔同既

4ward點睇 我見佢有衫提供 唔洗下下帶咁多野

想知各位巴打依家有無邊到GYM ROOM好介紹
小弟平時都做開GYM,但想轉下新場最好多啲分店

allday fitness 60蚊24小時

觀塘allday fitness.好似450 一個月 60蚊24小時

來緊有247係石門開

而家最多分店咪247囉，仲多過p記

247抵唔抵做係咪498/month? 啲機齊唔齊？

498 簽1年，機應該間間差不多，算齋，但每樣一部囉如果早上可以去就應該抵玩，早上少人D，唔使輪機

正喎

唔該師兄 有留意過依間有逐次收費
但因為觀塘太遠 (返工同屋企都唔近)就無諗到

佢fb話來緊開係mk，年尾開tko，到時睇下近唔近

因為返工附近同屋企附近 讀書附近都有 所以都有諗過轉去玩下 但應該好多人？

屌未屌，驚乜， 照用設施

唔算齊，仲有我最唔鍾意係dumbbell每個重量只得一對，大場比較輕重量都唔止得一對咁少，就算Go24 20kg以下每個重量有三對，再重d好多都有兩對..
如果遇著d霸住幾對玩drop set，又唔肯share既仆街，已經好多人唔使玩，所以我去過好多間分店，都係純探師兄弟，試玩過幾次都冇報名就咁解，玩慣大場硬係玩唔慣呢類場，反而如果我屋企附近開間，當作屋苑會所，半夜十二點零落去舉個快鐵、或者做個帶氧又無妨，可惜仲未有！

新手想玩gym
想問24/7fitness一個月價錢係幾多到？

Presale 係純粹頭一個月要喺presale店度玩

24/7 anytime 呢d細場等沖涼廁所排好耐
同好同意d 輕重量dumbbell 得一對

而家寶林間fit24 極多人 好辛苦

24/7 D PT通常返到幾點?

凌晨都多人？

因為我見過人爭用一對10kg dumbbell嘈交嘛！其中一條友霸住，用黎飛廿鳩幾組膊(飛到我做完晒五個動作胸，佢仲飛緊)，組與組之間休息又唔肯借俾人用，對方講明用完立即交返俾佢都唔肯，最後互相口角幾句，好彩老細在場埋去勸.... 我見到咁情況，心諗如果自己以前賽前甩carbo，燥燥地真係會發生命案！

早排去咗試做
平日收工時間去
唔係話多人 係個場好細
好多機都係一部
本身未試前 見個價錢唔算貴 地點都叫近我
諗住睇完場 無乜特別 都會Join
去完 不了

24/7好一般
anytime同go24就好啲
荃灣有齊3間，我都揀咗go24，貴d但值

遲d天水圍開247唔知會唔會好多人
又唔知入面d架多唔多

想問將軍澳有冇好嘅推介。地方夠大，價錢合宜。

有冇人去過vegan fitness

有無人知24/7 完一年約後駛唔駛親身上去續
定係好似電話上台咁照逐個月扣

唔使，佢會自動扣數，停約先要上去

Thx

黃大仙膠24好撚多人

大埔唔要p記有無推介

Let’s Fitness點睇

粉嶺聯和嗰間

有無人知北角go24幾錢，係咪每月計，無約？

聯和個間應該係fit 24
有考慮過
但覺得都係好細同價錢偏貴 唔成正比咁

咪啦 打死唔去GO24
去24/7 新開 位又靚又平啲
咪老點人啦

求意見 住大圍join 24/7定係沙田snap好
見個個都話24/7 又細又多人
有諗過返工前去但係24/7係咪無locker
如果去snap要收工去 又好似一樣多人咁....

有免費儲物櫃，比你放袋，無鎖，成間野都cctv，無人會搞你d個人物品的
最好john snap，然後早上返工前去就最好大圍搭巴士好快到瀝源

師兄字裡行間咁講，好難唔令人相信你係Go24會員喎！
(利申，Go24會員！兩間器材唔同級數，面積都大間d！)

香港健身室夏天都少人就執得啦！你預間間都多人，尤其是放工時段，不過如果一定要locker，兩間選擇下就惟有Snap..

荃灣Go24係咁多分店當中最正最大，器材仲靚過好多傳統大場，你將佢同Anytime、24/7比，完全冇得比喇！

大埔李福林體育館，駐場教練仲係香港健美界高人宋國文，如果你可以從佢身上學到一招半式，受用不盡！

荔枝角除左去黎緊就去個間仲有咩選擇 同埋會幾錢到 24/7就開個間其實都唔近荔枝角 近長沙灣多啲

北河街體育館...
不過七月開始比訓練班霸咗半個月有多既時間
香港想做gym真慘

247操開 但最近越來越多人
完咗約去想轉啲環境好啲既
Budget 最多$600/1個月

想問吓Ching 有冇推介？

有無人玩緊FIT24? 得六間分店咁岩一間近屋企 一間近公司 498逐月比 唔知仲有無隱藏收費

香港都幾難搵間少人健身室，不過如果你唔會2300~0700時段內玩，我建議你搵間大場，例如雅蘭、The one Goji、旺角、荃灣P記/Go24... 反正都係多人，但最少夠大間，唔同24/7、Anytime呢類細場，人多少少就逼到仆街，仲每款機、每個重量dumbbell得一對，繁忙時段爭野用情況隨時比大場嚴重..

個個gym都話多人究竟有邊個gym係少人

唔想人多嘛

去247

ching 識玩

識玩一定係上黎唱衰間尖room

等少啲會員 少啲人爭機爭db

我睇過佢份表有好撚多人報
開波你預要爭機用嫁啦

大概幾錢？
北區真係無選擇

主要夜晚操唔使驚佢收檔

facebook問過
簽12個月 > 498/月
簽6個月>698/月
簽1個月>998/月

P記就不了 我應該諗go24/ pure/ goji
Ching覺得邊間好啲？
主要都係考慮價錢同環境先
自己依家係學生，用多啲時間係交通都唔大問題

我見佢宣傳自己有8000呎 無乜概念係幾大
不過498算接受到la

簽12個月就498/m 合約黎 無其他收費
如果你無拎early bird優惠(即係送1,2個月d)就唔會限一間玩 有送既話頭1個月只可以去簽個間玩
Btw 好撚多人了

如果係學生，應該可以朝早或者下午去玩，避開放工時段人潮，我會建議你join Goji，旺角雅蘭同尖咀The one都係24/7完全比唔上既大場，但Goji始終有害群之馬PT sell堂，如果你可以企硬，同佢講唔會買堂、唔使再sell，個場其實好好玩！唔鍾意有人sell的話，可以考慮Go24，我通常荃灣、北角兩邊玩，雖然係24小時，但兩間都偏向大場feel，全部用美國Hammer strength器材，並非24/7、Anytime可比.... 至於Pure，超過你budget，應該唔使考慮..
Go24官網有其中三間分店虛擬參觀，望完覺得ok再考慮！

係 見佢越嚟越多人
Feel到佢就黎變p記

Thx Ching 我遲啲去問下價錢先
想試吓靚機同靚餅

247啲機成日都較唔啱位 依家通常都剩係用rack+cable+ dumbbell 練

全線分店都玩得呢點的確幾方便同吸引，我自己都去過好多間分店玩。
但環境真係比其他gym 普通

黃大仙Go24位置差d，交通冇咁方面，旁邊仲痴住幾座狗宿舍，應該撞口撞面都係狗，所以新開咁耐我都冇去過，或者真頭當呢間分店唔存在就算！
btw... 旺角24/7係香港開幕頭兩三間，器材都特別削，行到入去已經唔想玩..

荃灣GO24 兩層又大啲機又齊
24/7上過去睇見好似用大陸嘢

剛去Facebook睇過好多24/7分店資料，原來平均得5,000呎左右，有d 4,000、有d 6,000.... 荃灣Go24單係做帶氧果層都已經5,000呎，雅蘭Goji總面積30,000呎、Mega box甚至超過六萬呎，原來相差咁遠..

我成日都同班friend講笑話247只係有rack既康文黎

如果康文都有rack有barbell，24/7好多都執得了，$180對$998 (以冇合約逐月俾錢計)，話就24小時，實際唔知有冇一成會員半夜玩..

係啊 價錢吸引 而且多分店玩嘛 anytime少分店過24/7 仲貴左50幾蚊 所以先想轉 不過我去既時段都係偏少人 所以都唔係好擔心

住天水圍慘過食屎

目前係咪都係得FF同pure有得借衫咋？

247多地方有，就腳
如果屋企近go24我都想join

你應該去聯和個間望望
我記得佢地聲稱呢間係最大

睇落機係齊既 但每部機只係得一部 (跑步機等等另計)
我覺得同康記分別唔大 只係新 同 少人咁解

叫自己做24 但唔係開足24

on9

你突破記點
唔講我都醒唔起 粉嶺呢間唔係開足24小時

雖然 498/月,
但佢拎個人資料仲多撚過財務,
要晒你姓名, 電話, 身份證, 信用咭, 影大頭相, 屋企地址, 地址證明
一聽到要賣身咁滯, 都係不了

原來差咁遠,
想知 GOJI 咩價錢?

其他gym都要嫁啦係影相唔使姐

觀塘區想join gym room 價錢為最大考慮
Tg

觀塘得 247/ anytime

窮閪去番康文啦

嚟緊Snapfitness喺九龍灣開分店
9000呎 24/7
位置唔錯好似係常悅街近德福

有無巴打講下其他區分店嘅snap係咩情況？

24/7成功在選址大多數四通八達、交通方便，而Go24每間分店位置硬係怪怪地，就算搭車，都大部份人要行一大段路，係D2就開果間比較方便...

唔止，仲有P記同Fitness first..

近，D2就係取名自荔枝角站D2出口，上地面過條長義街就係！

意思可以長期鎖私人物件果d？間間都唔包架喇！但有臨時locker，即是你每次上去可以暫時放置私人物件，走時全部拎走，空返出黎俾下個會員用..

好似完咗 上次問完個sales 係咁chur 叫我join 話就完

我冇話join 咗荃灣

噢... 咁冇計了，要硬食正價！

你仲要諗下 天水圍咁撚多人住
但成個區得佢一間fitness
一係朝早做 否則都多人到pk

太古WATERFALL掂唔掂

屌你個西去天瑞/天慈康文，全日任何時間月票起碼坐一個鐘先入得。上次等左一個鐘頭45分鐘，玩得45分鐘同我講清潔

天水圍呢間得4,000呎，係咁多間當中最細，我於荃灣Go24識個師兄住入面，油麻地返工，佢於天水圍做presale優惠時狗衝，話想cut Go24會籍，以24/7代替，我叫佢考慮清楚，入面咁多人得一間健身室，仲係24/7當中最細間，肯定企都冇位，到時可以返黎荃灣玩！同時因為佢個Go24係最初$388優惠時join，同我一樣最早期會員，如果cut會籍，將來就唔可以咁平join，佢都係堅持cut，話每月交八百幾蚊好貴！惟有祝佢好運..

地址証明都要？
我真係未試過

灣仔間24/7都好撚多人
所以我依家只會夜晚11點後出現
果陣得幾個人

個Post叫各大健身室價錢 唔問價錢唔通問乜

做左P記好多年，愈來愈多人，終於都完約，諗住轉場
想知SNAP d場嘅情況

有冇師兄知天水圍有咩gym room 推介

仲好，依家咁多人

從2008年金融海嘯開始，P記都差不多年年被人話就執...
如果你用Visa卡俾錢，540日內間野執笠的話，可以向卡公司要求按比例退款，所以預繳12個月都仲穩陣既..

係 勁垃圾

Fitness first少人

八百幾蚊佢計埋車費?

嘉湖會所算比較正常了

680 一個月，同埋已經full 左

康記要同班老野爭機用
我試過去天瑞果間康記
見到有癈老坐響張bench到玩手機聽支那歌
咁我當然走埋去問佢share啦
佢竟然攞起個勁輕既啞鈴玩無限push
有啲經濟能力都係唔好去康記

唯有鬥早 不過間野同我好近
天水圍由其住天耀天盛果啲好難忍
利申報左不過我返醫院做野要好早起身
6點去操應該無人同我搶機

大圍/沙田有無推介？

兩間月費，佢以前係收工渣電單車去荃灣玩，打算之後直接返天水圍玩，玩完返屋企..

朝早六點或者半夜當然冇人爭野用，呢個就係24小時原意同好處，但如果作息同某他人一樣，都係放工繁忙時段去，就變得冇意思，唔使揀24小時！

連登標準答案：247

不過如果近成我咁就唔同講法
行過去唔洗5分鐘
天水圍無咩好選擇

不過作為gym撚 早睡早起係有好處
另外諗下 朝早一起身去做個gym
做野都醒神啲
仲有啲上緊磅既 有時間分開多幾餐
唔洗食得咁辛苦

247 多人到癡撚線...

Kt 24/7 11點後仲有十幾條友

有早餐同冇早餐真係差好遠
無論bulking 定cutting都係

如果全間有十幾個就唔算多，但因為係細場，就格外覺得多，隨時出現爭野用情況... 所以放工時段真心唔知點玩！

如果近屋企就唔使講咁多，無論P記、Pure.. 理得邊間都應該狗衝報名，單係慳返交通時間已經夠玩到一個部位或者做帶氧，就算唔玩，落去沖個涼都爽！

佢個場 十幾個就可以接受既
不過凌晨仲咁多人就有啲驚訝

Squat rack排隊排極都未到你

元朗有無介紹

498一個月 簽一年約
其實如果唔計性價比佢已經算平

所以好少香港人會咁神心日日早起身食早餐

所以有一個早睡早起嘅習慣係好重要
自己有排長期失眠 成日瞓到好晏
食唔到早餐，完全上唔到磅

差不多啦，唔係join 24小時黎做乜？

SNAP有無人去開？
多人？

鐵三角

1.價錢平
2.就腳
3.人數少

大部份人黎講只能3簡2 除非你係朝早6點/7點去做

每個月扣

仲有個因素好多人冇考慮，就係面積大細、器材數目，不過呢樣要玩開至比較有概念..

其實最抵屌真係得p記
不過d野開始殘

繁忙時間貴到pure 一樣爆場

pure個種爆場同p記個種爆場真係不可同日而語😷

番office hour好難做gym

放工多人到

Go 24 $?

岩岩開始做康文
所以簡番星期三至星期日玩
星期一 二休息。
如果自己keep 到做三個月或以上
睇情況可能會簽24/7
住葵涌

黃大仙247好多人，早知join go24。器材齊又好

12個月，慢慢捱！否則一早或半夜去玩囉！果d時段唔會太多人掛？

觀塘24/7 真係好鬼多人 捱到1年 已經爆棚 2-3組pt上堂 港女鋪曬瑜伽墊

夜晚9-10呢段時間仲好多？

24/7 一律建議非繁忙時間去到先簽約
如果唔係仲熱鬧過七一

我係收工繁忙時間7-9 去 9至10唔太清楚

黃大仙go24放工時間多人過街市

只要冇壞，殘唔殘都係咁玩，更殘都玩過，最多當係鐵館！

油尖旺有冇邊間少人d
旺角pure 諗過但好貴

waterfall聽講少人d

見好似比較小人講呢間咁

係奧運比較遠

尖沙咀如果想少d人，可以考慮YMCA，月費$800，包泳池，不過器材比較平實，唔好同Pure、Goji、Go24呢類場比較..

有冇人一齊join 土瓜灣皇牌？
2人同行好似2百頭

本身諗住join snap anytime個啲 始終啲機新好多
新手易pick up
不過見到黃牌個價錢真係好吸引

唔係話唔比私教咩？

247 真係多人到p 記咁
我仲有大半年 頂唔順
轉左pure

247入面啲Pt
佢長期都keep住有2-3個pt上堂

一早都話24小時唔代表少人，反而應該考慮呢類都係細場，一般得四千~五千呎，企多幾個人已經覺得逼，所以除非位置特別方便自己、或者習慣半夜玩，否則諗返連鎖大場好過！

夜晚十點wc cwb細場多唔多人？

屌師兄轉會未
真心1年前join果陣都可接受,而家個個場都係咁多人,灰撚左

求FF Sales 報價
留TG

我下年1月完約就轉
但247位置真係算方便

如果go24可以係油尖旺開多間就好

go24 D機真心靚, 24/7 用靚機既場都多人到仆街
有冇諗住轉邊間

我諗緊goji，但好似少貴

好撚多GO24 打手😂

識揀一定24/7 一係Anytime
分店多 就腳 機齊 放工時間真心想玩既都玩到
月費又平啲
慳多少少 又買多桶奶粉了

247同anytime咁細
啲機又少 落得場做gym都唔慳果少少錢啦
放工時間鑊鑊都要同人迫
依家仲要疫情時期
唔係去早場or淩晨場都咪撚去啲咁細既場玩

如果住西環 淨係用跑步機單車機果d 邊間抵d?

屌 完全講中
細場真係幾新正都冇用,入多幾個人都爆場

咁你投訴佢地啦

吓 ching你係咪搞錯咗啲咩野？

請問長沙灣anytime fitness 係咪好差

私教有咩問題？

私教自己條女唔撚得咩

如果我係住港島東，應該會揀Waterfall..

印象中P記的確於場內貼過告示出黎，講明會員之間認識、唔收錢都唔可以教，大約四年前既事，而家唔知仲有冇？

一年前仲有玩p記，仲有呢個告示

而247都唔比收錢私教
不過正常同fd一齊操都係互相指點下就冇問題嘅

Goji都有

pure fitness 有無sales 報個價黎聽下
想知哂one club all club 價錢再決定

基本上一齊輪住每人一組，組與組之間提幾句都唔會當你私教，係以前有d人好似拎正牌咁，自己唔郁，坐定定旁邊教人，就明顯係私教喇，尤其是旺角P記最多呢d乞兒，我好贊成踢走佢地架！

想問Fitness First同Goji價錢分別幾多？想上group class為主

想請教練執番五六堂動作有意留tg

點睇fit24？

247 /anytimes 呢d係咪唔岩咩都唔識嘅人去

點解會咁問？唔識就要學，間間都一樣，如果唔想俾太多錢請PT，建議你去康文報讀個12堂健身班，有專人做少班教學，總共$75，啱晒乜都唔識新手！

我都有性趣
有無師兄知咩價？

$599

$1000按金

入面有pt教？ 我望親都係d人自己係到做無人教咁

除unstaffed hour外，你所講兩間都有駐場PT，但話明Personal trainer ，當然係要會員私人額外買堂請，平時唔會教人，亦因為咁，九成以上會員都係以自己認知方式玩，可能好正確、亦可能錯到好離譜，只因為你都係新手，分唔出咁解...

但買堂要買幾多

247網站有晒所有野 包括pt價錢同月費
可以自己google下

但搵pt通常都唔建議搵大場既

之前有巴打話細同少機

買就唔止一堂，計package，一般由十至五十堂、甚至更多都有，堂數愈多平均愈平，每堂通常由$500~$800不等... 不過都係果句，香港健身教練質素極參差，買堂跟PT好講運，你跟著個好就話，跟個唔好、又冇職業操守同跌錢冇分別，所以我至建議你平平地，去康文報個健身班，如果你勤力又專心，上完十二堂所學已經足夠應付一般健身要求，到你將來想深造再算！(到時我會建議你不如用買PT堂既錢，直接去讀教練課程 )

新手一問

如果想要有提供埋毛巾同運動衫既 除左Fitness First仲有冇邊間?

Pure

康民個班好似好難抽中

係要俾錢果個「器械健體訓練班」，唔係免費「正確使用健身室設施簡介會」(呢個其實冇乜器械使用方面教學，只係不斷教你要熱身、安全、唔受傷、筆試)，印象中係先報先得，仲有唔係太多人報，唔係你想象咁難報名..

巴打 咁本身未上過個個簡介會都可以照上？

繁忙到幾點？
有興趣

簡介僲正常都要抽籤
仲多人到報到嘔

追完post 我都報左呢個班
真係唔難報 一上去睇就有位
12堂，逢星期二、四
真係唔多人咁得閒去上 我唔使返工就梗係試吓
多謝巴話我哋知有依個班

當然，簡介會目標只係合格後獲得康文健身室使用資格，實際學到極少野...
而訓練班係為期12堂，總共12小時課程，以學習器械基本使用為主，無需考試，出席率達80%或以上自動獲得康文健身室使用資格.. 你如果未玩過健身，想學野為主，當然報訓練班！

大家都係鍾意健身，巴打唔使客氣！

望下先thx 巴打

想問下個表係點睇
我見有d班寫7月先開始報名
但點解已經寫14（0）

你直接搵現在接受報名並尚有餘額啦

我個區無
諗住望下7月點解見到未開始報但已經滿晒

唔該師兄
有無GO24師兄知環境如何？
我未去過啲24小時場
放工咁多人用
到凌晨個場會唔會好嚇人

你講7月係開班日期？
我6月中報7月開班，如果你而家報應該要報8月開班果啲

而家周圍都好多人 諗緊買張伸縮bench自己屋企玩算

屋企有位又識練其實自己買返屋企練係好

GO24幾錢一個月
同埋有冇綁死一年?
如果私人教練又點計
可唔可以淨係JOIN一個月連埋教練
之後自己去康文署操?

近屋企真係好重要
但anytime 好似唔太抵玩

想係觀塘做
但觀塘人咁撚多
已經估到d健身室應該爆到仆街

想問吓有無人知Megabox間goji價錢幾多，同埋有無師兄知多唔多人

有無巴打係德褔德藝會做
多唔多人 個場會唔會好舊?

我都有興趣
同埋想知咩價錢?

屯門 247同anytime
邊啲機靚啲？
操開10am -4pm

玩過唔短時間，人唔算多、冇職員hard sell，地方寬敞、開揚，但始終差不多30年，器材、更衣室同浴室都偏舊，當作鐵館玩係唔錯！上年價，24個月淨健身室會籍$5700，除開每月二百幾，佢有一星期免費試玩，仲可以游埋水，你可以試過ok至入會！

邊間近碼頭d

有冇247 fitness既Ching
有興趣 聽日朝早去銅鑼灣gym

ching想問下皇牌係逐個月交定一次過交曬合約內個價錢

呢類鐵館唔會同你計合約喇，你如果走數，唔通佢出律師信告你咁煩咩！
一般做法係逐個月交，但一次過預繳半年、一年又有折扣咁囉，印象中我當年玩既時候預繳一年好似六折，但我都係逐個月交..

啱啱問過要一次過交

而且少機黎講有D貴

啱啱問咗諗住報

荔枝角新店
pres sale 優惠

一次1個月送1個月
$499 月費 + $1000 按金 + $199 匙費

一次12個月送2個月
$499 月費 + $1000 按金 + $199 匙費

首3個荔枝角，之後all club
教練唔知幾錢

點睇snap fitness呢間gym
近屋企好就腳
未來唔知會唔會開多幾間

佐敦區除左康文署同anytime 仲有無其他場呢？

屌！呢個早兩日有個巴打仲話D2 presale優惠做完？ 我唔係懷疑佢報流料，而係懷疑職員亂報價，早兩日呢度問過價既師兄，要join好快喇！ (btw.. 以前係$150匙費，乜加左價？)

我報名嗰陣
職員話第二期優惠
之前好似免埋匙卡

師兄join左？有冇話幾時開幕？

係 真係好少機 但邊度又多機又24

15號

15呀

Go24，美國器材、大場格局，但西北區都冇，最近都要出荃灣..

東九龍

Thx，新屎坑，去試試先！

好多人啦go24
唔好join

其實我都被個老細Marty水左！佢年半前，北角新開時，講過遲d會於東九龍開多間，我心諗正！就算係油塘至九龍灣都ok！點知等到早排，原來佢所講東九龍係黃大仙，仲係搭乜車都唔方便！位於幾座狗宿舍旁邊！DKLMCH！

天水圍撚出嚟
有冇人已經簽咗天耀間Fitness

我係kt anytime 真係無咩機
但我多數翻工前/夜晚做 要24果啲

咁247同anytime一樣都係細場
但247平過佢

幾錢到？

平$52，但24/7器材仲差過Anytime，或者係連鎖健身室黎講最差...

呢類大連鎖健身室，好多都開0700，部份分店更係開0600..

咁可以考慮下 我依加都係翻工前做

咁仲好，0700冇乜人同你爭，PT亦未開工(有堂上例外，但極少，佢地十點左右至開工)，就算係新手，都冇PT埋黎sell埋黎搞，不過要小心安全，因為少人，怕被barbell壓住都冇人睇到幫你！

唔會做咁盡 到依加都未試過
但p記點計 全分店任去？

完全同意師兄講
報得依啲，都唔預放工時間玩到....

如果$599，不如報P記...
昩多係無垃圾 PT sell 堂...

p記有啲店係8點
留意返

有冇奧運waterfall價

想玩健身單車/輕鬆器材，有咩健身室介紹?
一星期去2次

P記會籍係all club，而Goji會籍有single或all，平均月費都係相差幾十蚊，除非你生活習慣極規律，預期差不多每次同一間分店玩，咁就慳d報single、否則大部份人報all club..

P記幾錢到 去開既地方附近都有

如果啲sales埋身可唔可以叫佢走 唔走就屌

係喎！巴打唔講都唔知改左，我07年join過，當時仲係全線0700-2300，而家兩、三成開0800，又有小部份開0600收0000，要join既巴打留意，睇清楚自己果區開幾點..

康文得啦，有齊你要求，一星期去兩次，建議買月票$180..

佢個簡介會好難BOOK

無留意p記價錢 仲以為百幾蚊 簽2-3年都唔緊要 每月自動轉賬？要預先比就麻麻地

有冇玩開，如果冇即是唔熟點玩，建議你俾$75報個「器械健體訓練班」，總共12堂，出席率有八成或以上，自動成為健身室合資格使用人士，有人教又有得練！
否則簡介會開始前三個鐘左右去門口執雞，搏有人no show，你可以後備身份入場！

器械健體訓練班都多人報.......

要預繳，如果你係Visa卡俾錢，間銀行設有簽帳後不超過540日退款條約，其實損失有限... 加上P記由03年沙士被人傳執笠，年年吹，吹到而家未執，我覺得都ok既...

你揀d未滿報嘛！訓練班係先book先得，唔同簡介會要抽箋，你見到未full都可以book到！

荃灣go24通常1700-2300都係peak hour好多人

thz

但真係好唔中意預繳預繳半年內都覺得可接受 但要一年以上我覺得好唔make sense
你咁驚人地走你咪好似電話上網咁簽約

有心理準備
多謝師兄提醒

有冇人試過西營盤間utimefitness

依啲通常執雞...
睇最近邊班又就腳
預早起碼一個鐘排
博人無去
正常點都有兩個no show

屯門gym撚
本身做緊屋苑會所但唔多夠
做機多

試咗24/7 嫌佢細咗啲 但啲機夠新
睇緊anytime同 4ward sports
3間比較大家會揀邊間？
求意見

屯門近邊呀

住兆康
平時都係放工做
地點真係唔算最大考量

北角Go24算唔算東區？$599月費，唔使簽約逐個月交，不過可以話你知，唔好話康文，夏天邊間健身室都多人，我驚你轉去其他都會失望！

係！

想問下有無人join西環24/7？會唔會好多人？主要都係想用下跑步機/單車

巴打 我想問吓
依個班係會教啲主流用既機?
free weight既動作會唔會教?
因為啲機我大部份識用 但free weight既動作做得唔係幾好想比人執吓
唔該

有冇人有玩荔枝角fitlab？
啲機如何

24/7 已經比較大 真係想好大就去P記

有無朋友Join 左牛頭角新果間Pure 而且玩緊？正唔正？

唔該巴打
我見佢嚟緊最近係7月13開始報名 就報依個
無多餘錢跟pt學 希望依個班都幫到手

咁駛乜去gym
特登比幾舊水月費去跑步

灣仔區/中環 邊度做gym抵玩?
要有free weight 個啲

24/7同FIT 24你地會點揀？兩間都有分店係屋企/公司附近，以前做開P記，停左半年係屋企操。

想問下，樂富九龍塘附近係咪得physical ?

想問下有冇人去過呢間
SonicSo Beauty & Fitness？
2688 10堂好抵

係..

行落小小九龍城有anytime，過左小小土瓜灣有247.snap.anytime

24/7 啦

多外國人
但如果你淨係做呢啲機通常無人同你爭

有無巴打係屯門珀御24/7，想知個場大唔大？，收工時間會不會多人都輪大米？

聽D 師奶講好FULL.

去gym 跑步

雖然好多大媽都係咁

唔大、會

屯門元朗4間247同anytime
邊間最大

其實睇區域，灣仔cwb,中環果頭既gym 朝早操野既人同鬼比大家想像中多
但好坦白果個時段操野既人，相對比較自律，唔會霸住啲野
因為操完就番office

好坦白 依啲堂其實好廢
純粹係為左拎個資格係康文玩，唔好預學到啲咩會好啲
利申，操左幾個月之後比朋友叫埋一齊上，覺得個堂廢

屯門個間4ward fitness 幾錢有冇人知

4ward spot

想續P記不過覺得個價可以再平少少

新手自己玩

大埔join snap定24/7好?

snap $588 大啲
24/7 $498 細啲

兩間都未去過睇
驚唔夠db bench要輪米咁米

一間二萬呎、另一間得五千呎，唔係"啲"咁簡單..
兩間都近你的話，當然大果間！器材差好遠，dumbbell都唔會中輕磅多人用果d得一對咁寒酸，人多少少都要爭dumbbell用！我去過好多間24/7望過，今日又去埋最新開上環分店參觀，二頭、三頭、小腿機乜叉都冇，器材明顯唔齊，得出結論係五千呎健身室真心唔夠做，明白佢未必唔想放置更多器材，但冇空間真係冇計！
講咁多你都估到我意見，唔好講$588同$498分別，如果真係兩萬呎已經算大場級數，無預繳的話，就算$688我都join呢間！

ok啦bb 呀platform呀餅呀都係eleiko. 但個冷氣真係好弱雞.

唔該曬，多唔多人？咩月費價位？

唔少,亦都冇其他場咁多. 其實你可以上去行一轉. 免費既.
我early bird join $838. 依家join幾錢唔知.

想知依家GOJI咩價位 同埋銅鑼灣GOJI係咪已經收左皮了?

依家JOIN緊P記 但出年完約想轉會

請問係咪一次過預譤？

我選左fit24

Pure fitness+yoga 旺角 會籍轉讓, 到2021年4月頭 ( 即9個月左右)
$6500
TG please:

新手想join幾個月試下 請問荃灣有冇健身室推介？

唔使簽約join幾個月，荃灣Go24啦！月費$599..

FIT24多唔多人？同埋多唔多PT煩？

大埔snap 同p 記呢

無想像中咁多人
但d機唔多
無PT煩

我朋友都有興趣
想問知唔知幾錢？
好似$8xx/月，一年約?

有冇d 觀塘/將軍澳同旺角都有yoga boxing堂 最好任上嘅 gym?

有無pure sales ?

有冇元朗GYM房價錢OK既介紹 頂唔順康文太多人要排隊等入場

我就算住大中果邊 都唔會揀P記
comment太差了
寧願行出去大埔墟做算

康文署前少少賽馬會運動大樓(唔記得名)個度好似都有 貴過康文署啦當然 以前夜晚上去睇過都幾多人 唔知依家點...

大路啲既咪Anytime fitness同24/7，係正元朗中間

你如果想每月平兩舊幾，可以預繳，又接受到間中被人hardsell要花時間拒絕... P記，否則Snap.

其實P記定GOJI好? 唔計location的話

覺得Goji衛生情況好d，會員正常d，仲有個泳池..

見到天耀準備開24/7
天水圍友終於有健身室 但好似好細間
有冇人知幾錢

24/7應該all club同價
498/month 簽一年

新開再送多兩個月

PT hard sell 情況差唔多？

油尖旺一帶邊間好

諗緊
24/7
Snap fitness

有無人知4ward fitness點，好似好少聽呢到有人講

Pure太貴不了
Goji見呢到話sell得勁都不了

仲有間anytime fitness

有冇巴打推介邊間比較多機！
本來諗住奥運WATERFALL 445$一個月 一年約
但爬文話放工時間爆到七彩！
想搵間正常人流！

佐敦anytime 啦

請問anytime幾錢一個月 想join一年
係咪多數只可以揀一個場定全線?

觀塘除咗247之外有冇好推介
247 好似多人到年宵咁

有冇goji sales? 想join all club

24/7 Anytime 其實每一間既放工時間都會較多人

荃灣 一定揀 新開既 24/7 地鐵站隔離
又新 又平佢$100 咪撚老點人啦屌

完約就轉場
寧願去遠啲做
都唔想又細又迫

你係咪係go24操開 唔想啲人去同你爭機咋

一年的話 550一個月，key費好似500
頭一個月只可以去join個間，一個月得all club
好似係咁

有冇Goji sales, 想問all club 價錢

有冇試過荃灣場 想係返嗰邊做

純私人健身室，間間放工時段都多人，唔多果d已經執晒！

試過有d 多人到，你入到去已經想走

咁改朝早返工前玩囉，會少好多人！

想問go24啲腳機係咪好齊？

TW只推go24 or 247.

利申返先，只應該唔係殘體字，認字特警勿屌

其實相比P記 247係咪小人sale啲

直頭無人理你

見佢寫明1年498 一個月 可以全線
好似幾好

想知試堂會唔會Sell得好勁

有試堂既咩? 唔知WOR我未試過.
邊有免費野咁好會益你,試完預左會SELL.

荃灣anytime好垃圾
我問佢點解無邊部邊部機
佢話你地操開識用cable自己調教角度用
我心諗，俾500蚊個月你講呢啲

好多人推go24 喺d機型仔d
但咁既價 零顧客服務囉

嗰fd退左會 竟然冇停自動轉帳
好彩fd屎忽痕睇下月結單姐
個staff重要笑笑口賴system
明明停會籍 同停自動轉賬 喺2個step
咁做生意都得

土瓜灣 有24/7 皇牌 anytime
平日夜晚7-8點去 邊間少人啲 乾淨啲？

真 GO24 做手意啲手法真係差過其他

感覺恃住 d機d場 營造到懶型格 哄到d人去
唔憂做生意 零cs

其實d機咪又係迫迫密密
荃灣重話係大場 想cable加張bench姐
d機密麻麻到 根本冇路線推到過去
康文署 我都做到啦

荃灣係真係幾迫 我十點幾去都覺得迫

利申 已退會 呢個價 零cs 咁既生意手法 幾型格都怕怕

個fd嬲到仆街 如果睇少眼月結單 就一直收落去 go24真係fatfat

我兩日前經過上環，行入去新開24/7參觀，見練二頭、三頭、小腿、腹機乜都冇，問個男職員，佢又係好尷尬咁答冇，可以用cable做，我問佢小腿用cable機？佢話係，之後唔想再同佢講野，講句唔該，走人！
呢類細場普遍都有唔齊器械問題存在，只吸引到新手報名，有少少經驗既都唔會報名，難怪比開賽果班聽到Anytime、24/7都晒擰頭！

Go24會員師兄，又係你呀？

你朋友張Visa卡冇過數sms通知？我都係Go24會員，每月1號凌晨就會收到sms，通知我Go24已過數.... 覺得好實用，叫你朋友問card centre有冇，啟動佢，多重保障！

佢自動轉賬類 冇sms
真心離譜
退左會 信你攪好手續 原來一直扣緊錢

你朋友入會時應該俾過$1000按金，問佢有冇，如果有，要留意幾時退回同到時有冇收到！

佢就係退左會 退左款 放低左戒心
但原來自動轉賬依然扣錢
fd話佢 重要笑笑口 一味賴system問題
明明就係做漏step 有心定冇心做漏 就唔知喇

Go24入會嗰陣都有講你唔會即時cut到 cut之後一個月都仲要扣錢 而嗰一個月你仲入得去
所以預早一個月cut咪得囉
今年年頭武肺封uni gym嗰陣過檔go24 仲記得佢有講過

住寶林 最近附近得fit 24
避開peak hour fit 24掂唔掂

唔掂就考慮緊出觀塘/九龍灣goji

退左會 果個月都過埋 照扣
明顯冇做cut自動轉賬
都係果句 有心定無意 佢公司自己先知

有冇師兄做開觀塘24/7，知唔知9:30pm - 01:30am 呢段時間會唔會好迫？

大約半個月前舊post有人講過00:00前都算多人，過後開始少，你如果可以咁晏去，應該冇乜問題既..

以個場嘅規模嚟講算多人

邊間？去過tko 嗰間成晚都好撚多人

要輪機輪bench

以前舒適堡個位？

狗總對面，近金鐘

唔知以前灣仔physical位會唔會開呢

Fit lab好似幾好？Ching點睇？

推

你12點打後去應該就冇乜人既 12點前就熱鬧過街市

go24 真係好狗
舊客同埋無 presale 果陣 join 真係地底泥
正價 599 一個月
LCK 做緊 499 喳
仲要預繳一年會再抵 d
我真係希望佢可以平 d 我唔介意淨係係 LCK 度操

(專登搬左去 LCK 四小龍等佢開 )

上年join過幾個月 係咪冇得pre sale 價

好似仲未租出？

可摸耳講埋D2另一個場
怪唔知得睇 fit lab網頁感覺佢主力conditioning/ functional training
唔識ching先

師兄四小龍自己會版有冇健身室？我見過有d都唔錯，有barbell有squat/press rack..

照顧唔同客源啫，始終係工商區，唔少OL妹妹都想做運動，但又唔想對住咁多鐵既！

goji一年幾錢 有無巴打知?
THANKS

出面 gym d 機齊 d
同埋同朋友一齊做嘛

你要問 sales
其實睇佢肯唔肯比 offer 你
只係現有客一定無

要幾有錢先可以係香港有home gym

小心 呢到位師兄唔比人鬧GO24嫁
你鬧GO24 就會狙擊你同屈你係GO24 會然
推介只可以GO24
24/7 同Anytime都係垃圾

佐敦anytime 會唔會好細？

$319/m 兩年 一次過比晒 one club

想知snap fitness點，見佢做緊優惠有啲心郁

我見有post上個月話588一個月
唔知仲有無呢個優惠
如果有即刻狗衝

想join goji 今日打嚟話8000幾一年
有無巴打講下你地join幾錢

唔係話器材貴
係空間問題

想問下荃灣724 有幾大 上網搵唔到個場啲資料
佢官網都無拍片介紹

預售先有 仲要半年 或者一年約

咁貴
我嗰陣好平咋喎

$10500 3 year one club no towel

想問咁多位師兄
黃大仙24/7 定 go24好d

go24

個廁所有好臭

想去街市就24/7

咁抵屌？
仲以為佢好貴添

我就係見到有588阿，但想知多唔多人、啲班o唔ok嗰啲

官方Facebook page資料5000呎，屬於細場！

最終8000幾兩年 都OK嘅

呢個價係all club？

想問下p記邊間分店大啲
係咪荃灣已經係最大嗰間？

聽人講以前沙田最大，但兩、三年前縮水後，好似話而家荃灣最大，不過我未去過，單係去旺角已經覺得好撚大！

預售意思係一次過畀半年錢？

元朗賽馬會/724/anytime 邊間好？

大埔physical 多唔多人？
Sell 得勁唔勁？

頭三個月lck

有冇巴打Fit lab 荔枝角店做開，480/m 一年約 ！
抵唔抵？6000呎應該算係大？
247 都有諗過只係得長沙灣似大少少又比較近，但仲未開

One club喳

荃P都算大, CARDIO/重訓個D都幾夠用,

一樣，佢Facebook page都係話6000呎..

武肺又番黎

隨時又停尖room

今日睇新聞同你個名一樣咁喊咗出嚟

如果再停，今年比賽應該唔使搞，全年收檔了！

有冇人知沙田snap fitness 幾時開同埋價錢
如果唔簽約得唔得呢
本身玩緊ff 但可能八月頭開始喺沙田讀一個短期課程（1-2個月）想放學順便喺沙田玩

真
本身諗住呢兩日畀錢
跟住睇新聞

唉

想問吓將軍澳有無邊啲比較推薦既Gym room

留意住，如果康文其下健身室、體育設備宣布暫停，私人健身室都不遠！睇今日個勢唔樂觀..

岩岩先join左1年plan俾錢 又停
係咪有d gym rm會自動暫停會藉？

上次停業，會籍到期日順延，停幾多日，延幾多日，或者你可以當自動暫停...

長沙灣有無推介
黎緊諗住24/7
附近好似得Anytime, 24/7同行遠少少既Physical

銅鑼灣/灣仔 有冇師兄有推介
24/7愈黎愈多人

上年年尾價黎
可以去hkdiscuss 揾sales問

想問lets fitness點樣 同埋想問條低能問題 通常呢啲去到係自己做gym定會有人過黎教 毒撚好驚自己一個去做運動

冇去過唔清楚，不過除傳統鐵館外，所有健身室都唔會有免費教練，極其量新入會送一至兩堂個人教練堂，教你最基本健身需知同動作，之後如果你要繼續學就要俾錢買教練堂，否則就係自己一個玩..

同問～～

唔該你先

太子用台灣機仲要分開一半一樓一半地牢
地牢train完腳想行兩層上一樓係想死

同問

go24 荃灣waiting list係咩意思

有無巴打有興趣join p記

利申：岩岩開始做sales

太子snap 放工時間都多人，有時要等bench

有冇師兄有天水圍左近既介紹

CHING 問左幾多錢?

組與組之間都唔肯俾人用係咩心態
當撚咗間健身室係自己

一係join 大圍
一係出面其他啦

你去得沙田
其實同你去其他大場差唔多
得解要特登去間細Gym 沙田咁撚遠

反而我覺得講到尾其實
係因為開班先搵到錢

一個月收你5/6百入場費點賺錢

同老細傾過計
佢哋發現有啲會員每日都會嚟沖涼
但永遠唔會用其他設施

真係千奇百怪
唔知係咪住劏房

佢點知？？？？

...........有Log有Cam
睇Data搵不尋常
好撚易知姐

你係唔係古代人

睇足成日cam？？

咪話左睇Log 你咩玩法

24小時Gym房個浴室幾耐清潔一次

呢排有得俾你沖都唔好沖住啦！我以前都係習慣沖埋涼，但呢排舉完鐵即走，特殊情況，特殊處理！

499係咪all club?

兩層喎

我見d清潔阿姐幾勤力
隔一陣就入去清潔同拖乾

有無人知天后snap無合約大概幾錢一個月？之前問佢佢答我貴有合約少少

頭 3 個月 LCK

依加gym room其實有冇限人數

話星期六開始，健身室每房上限8人，仲冇講明計唔計職員，咁係咪即是叫大家唔使去？但月費照交？

真係on9
今日原本帶齊野準備報anytime

睇定至報好d！因為而家禁令，以大部份健身室根本冇可能正常做到生意！監硬執行的話，可能只有半夜四點至玩到！

其實應該係講緊上堂姐不過再爆落去既話，離封gym不遠了

正常邏輯，禁令原意係限制聚集人數從而防疫，我唔覺係單指上堂人數，而其他非上堂會員不限，除非訂立條友對健身室情況零了解，以為全港都係私教場，冇P記、Goji呢類大連鎖店咁聚滿月費會員！

如果真係限8人操，24小時gym點限？我諗唔到，除非變左只開職員返工時間，再點人數，不過到時間間gym應該都比人屌到飛起

8人既話不如停左佢仲好啦...
一黎難執行 二黎依家邊敢去 白交錢啊屌

我留左whatsapp，睇聽日職員點回覆，如果佢夠膽答我8人包括職員，一定叫佢暫時凍結我會籍！正常思維諗，上限8人冇可能玩到掛？仲有我出發前點知場內有幾多人？係咪要山長水遠，搭車去到撞手神？

唔會啦
之前都係有限
邊有人理Gym更加唔會出聲倒自己米

跟政府咁樣嘅話，24小時GYM房實縮短營業時間

啱唔買咗p記
畀佢sell咗96個月plan
想轉短期啲嘅plan
可唔可以用7日冷靜期叫佢refund

靜靜雞咪得

逐個設施計囉

拉背區 推胸區 操腳區 自由重量區

揸正黎做盞比客屌柒 一定屌到佢關門延合約

巴打可以搵我 p記slaes

南區有冇好介紹？

屯門24/7 定fitness first好

如果巴打對P記有興趣既話可以搵我 邊區都得